孫力軍涉嚴重違紀接受中紀委調查

【有線新聞】公安部副部長孫力軍涉嫌嚴重違紀違法受查。

中紀委公告指孫力軍正接受調查，51歲的孫力軍曾任公安部港澳台事務辦公室主任，2017年代表內地，與特區政府簽署兩地通報機制新安排協議。

下個會唔會係太陽照常升起？

小學刁坐唔穩，周圍辣火頭打壓其他派系d馬仔

張曉明2.0